由呢秒開始三千萬牛軍農民弟子弟我媽咪哥睇撚哂！！！

牛軍放膽掃貨！！

聽日星期六呀
你開post黎做咩

點買牛呀而家

弟子兵 屌打錯宇 唉 唔撚驚！！！

麵咪 媽

美股 油價冚家產 轉軚就閪啦

夜期急升

麵哥好怯
瘋狂打錯字

牛軍口號係咩

你仲賭麵哥？

牛！歡！起！

吽，吽，嘻

柒到盡頭就是型！！！

掃貨呀！！呀呀呀呀！！！！

小米700

工行建行

2018 2008 388 發發發 掃掃掃
哈哈哈哈哈哈哈哈！！！！！！！！

升一萬點

好野, 我d牛仔有救

夜期即刻暴升

之前唔係睇淡咩

要！配！鹹！酸！菜！

跌唔落！！！

壓彈弓！！！！

即是準備爆升！！！！

你會後悔既

屌你老母咩
過夜牛架我
唔撚洗玩啦

數錢！！！！

錢錢錢錢錢

錢錢錢錢錢錢錢錢錢

$$$$$$$¥¥¥¥¥¥¥€€€€€€££££££

傻左

麵哥 小弟入左熊 典算？

星期一可以BIN 麵神C

撐大dodo

重大利淡

媽咪哥下星期又要被屠

媽咪哥係咪比大戶收買左放流料

大dodo 大dodo

我入左20熊呀
教我點部署好

20手

你就好啦，得到媽咪哥祝福，星期一等數銀紙

千升之日

我重熊過夜

有麵哥 無窮人

麵哥賺大錢之後去左call g?
唔見人既

因為麵神係諗住反燈自己啲put

星期五走哂

麵神有冇聽日指示

仍然睇牛

收到！
聽日再All in 喝

牛 嘻 嘻

今日有無不問價入